有冇人試過去泰國包車？

黎緊下個月會去芭堤雅 帶住兩老想包車有司機帶住周圍玩下食下 想問下大家有冇好介紹 ？

芭提雅市區嚴重塞車